1) Реализуйте сервис для сравнения файлов на идентичность. Файлы считаются идентичными если они побайтово равны.  
Файлы разной длинны, или файлы в которых хотя бы один байт отличен считаются разными.
2) Дополните полученный сервис возможностью передачи адресов файлов в ключевом режиме при запуске приложения 
из командной строки.
